睇嚟中銀好驚我哋幫佢裝修喎

開頭用木板圍住都已經好笑，依家玩埋鋼板圍住黎封，睇嚟好驚手足幫佢裝修喎
[member]［member]
你包到咁不如執柒咗佢算數啦

駛唔駛入則？

推

中銀員工唔好mon post 俾負皮啦

道門未封實wor 有無手足幫佢封埋道門